機場自製恐慌

過咗去就算啦，之後先檢討

現場重有遊客，有冇文宣幫幫手出句聲派吓傳單
啲遊客完全唔知發生緊咩事啊

１０

９

８

７

６

５

４

黑警加散水黨成功
以後入機場的和理非又少一班人

３

２

１

０

成班散水撚

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

大家恐慌性解散得好肉酸

係大量三毛五毛同一時間出擊打水軍叫人走 大量一手流料 加個fced 就開始海量散水撚自亂陣腳再叫人走

真，好似元朗六七點咁，周圍傳哩樣傳嗰樣，個個嚇到走晒

姐係我地塞機場做岩左 而且對家好驚我地留守

然後到人真係走晒，就真係開始清場

支持自己決定去留，總之小心臥底

你地想證明係啲風向撚唆擺人

咁如果你地錯呢？？

如果又有示威者盲咗係咪你賠？

總之講到尾 去留自己決定

現場自己決定去留
但唔好唔記得文宣啊

仲有機場情況

散又要你批准? 你係大台?

唔係話叫人走定叫人留，但留嘅都要記得文宣先得架

其實根本冇乜可能清場，多 L謝哂風同 L

走好合理，完成任務。
屌但你地走係驚64屠城咁，咁下次搵班人企係道就攪掂啦

屌 班散水撚仲話叫留嘅就係鬼 肉鳩酸到

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個美國公民度
push

要話俾全世界知811班渣滓有幾下賤毫無人性啊

依家係要話俾全世界知，811班渣滓有幾下賤毫無人性啊

岩

唔係想叫人走或者叫人留，去留現場決軼
但現在要文宣啊
依家係要話俾全世界知，811班渣滓有幾下賤毫無人性啊

唔係想叫人走或者叫人留，去留現場決定
但現場真係需要文宣啊
啲遊客嚟到，淨係見到黑衫人行行企企，都唔知發生咩事
依家係要話俾全世界知，721 811班渣滓有幾下賤毫無人性

散水黨咁多次有邊次啱過
叫人走無問題，但散水黨次次玩狼來了製造恐慌

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By黃之峰 現場 18:17

唉，好膠

自己數下有幾多班機要降落

弱智

點清

你係咪仲係機場啊？講

機場都已經話取消所有航班，如果目的已經到點解仲要留。

唔係想叫人走或者叫人留，去留現場決定

但現場真係需要文宣啊
啲遊客嚟到，淨係見到黑衫人行行企企，都唔知發生咩事

依家係要話俾全世界知，612 721 811班渣滓有幾下賤毫無人性

我無野講

保證你之後入唔返去

機會得一次

對遊客禮貌d

有遊客又如何？你覺得尖沙咀吸煙個啲唔係遊客？港口封鎖，咁一個目的已經達到。要達到大目的，但連小目的都做唔到，咁係無可能行落去

唔係叫人去定留，亦唔係話有遊客，渣滓就唔係發癲
但冇理由喺入面行行企企"淨係"等班渣滓發癲架

淨係依家到20:00就有40班機

唔好玩啦

唔降落可以去邊

咩機會得一次，機場唔會開返？

T2. 已經轉咗好幾班

之後一定重重關卡

文宣！

和理非以後留係屋企抗爭啦

當機場正常運作時，行行企企當然冇事。但機場已經封閉，正常邊個仲會行行企企？

今晚有事發生全世界準備入機場救人

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仲有，拎到上庭，最後都係講『有理由相信』。封鎖咗仲話我行街咋嘛，呢啲必定死直

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

現場最缺文宣！
冇遊客知我哋入去機場做乜啊！！！

點為之重重關卡
大家都有雨傘果種佔領癮
好危險
到達目的就散水係好正路喎
你留係到等人捉咩
散慢左變到琴日咁真係好咩
明明知現場大把鬼
一個扮衝d狗一定出黎亂咬

推

好撚有道理
推爆你
大家推下呢個

有冇人駁到佢

推，日日停飛半日

再計劃
今日算係知道左狗既策略

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

折返啦屌

側面證明邊個係度搞亂香港

ok

頭先有個帶帽着白色T恤瘦瘦削削嘅男人係t2狂散人走